寶琳去坑口條隧道好孤單

聽日貼爆佢！

尋日仲一大堆喎，畀人拆晒？